忽然冰島狗仲賤過崇日撚韓狗忽然球迷

幾唔鍾意都好，人地崇日撚同韓狗起碼真心鍾意日本或者韓國，走去學人地嘅語言，學人地嘅文化，即使佢地平時唔睇波宜家先出嚟扮專家亂吠都好，都係出自對日本韓國嘅熱愛。但忽然冰島球迷就純粹見人up 佢就up, 咩全隊業餘都up 得出，冰島獨有文化又唔去理解，冰島話又冇撚學過，喺度話自己幾鍾意冰島乜乜乜喺度呃like, 冰島出咗局就冇晒影，真係賤撚過狗

好似話尋晚之後轉哂隊喇

上場輸完已經靜晒啦

又熱血又盛
未試過勝利既勝利球迷

推

冰島狗在哪？

上屆比利時球迷俾冰島熱血精神感動到要克羅地亞讓佢 肉唔肉酸啲呀

下，知比利時上屆波衫係佢地自己國內品牌好威架？

樓主日日屌忽然球迷

笑撚死 所以我好少會問啲Google 到嘅問題去judge 人 知道答案又證明到啲咩

u日日燈鳩so9

同埋知佢波衫係咩牌子=撐佢？

一日唔屌就身痕

忽然狗差唔多啦

喊都唔俾 惡撚過狗

ching咁好氣追住人嚟咬

屌佢老母啦 前幾日起到叫克羅地亞放水 轉過頭起到撐比利時 一陣比利時輸撚埋可能捧英撚

點睇忽然巴西撚

忽然俄犬

邊有啊，忽然驗尿官上身就有